====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et surtout le jardin est l ' observatoire privilégié du chantier de l ' île , et plus largement du territoire boulonnais en pleine mutation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

